其實香港人就算無人搞都會內鬨

屈人係鬼 屈人收錢 屈人五毛 唔同聲同氣就係敵人 不斷排外分化
槍口唔對外點玩落去啊？宜家咩時勢啊 自己反省下啦

望連登就明

飲個喜茶都俾人屌 chi lun sin